覺唔覺IZONE 小櫻花 宮脇咲良一早就應該衝出日本??

做IDOL既高級原石一直埋沒左係日本
日本上節目好似做緊GAG MAN咁
又要同班毒撚握手 手都污濁晒
個D TWICE MOMO DANCING QUEEN
冇樣又冇實力已經成班毒撚拜
SAKURA一出韓國
你睇紅得幾犀利
咁樣先似返個IDOL
日本實重有唔少原石

臭雞

請尊重自己尊重別人!謝謝!

鬼頭桃菜

係 仲有奈子呢d又係唱得睇得又叫跳得 又好笑 係日本淨係識握手 一早就應該要去泡菜發展

12歲.jpg

好似準備解散

E+先出道浪費左太多時間
早D訓練會有更大既影響力

好似本田仁美咁
跳舞天分好高
留係D鄉下地方
比D日本仔體制玩法搞到好難上位

如果佢係日本冇咁有知名度就唔會有咁大既黑材料成日比人入

渡邊麻友

出咗一首歌就解散

有一個成員話要退出
冇人頂就真係收皮

是但搵個日本妹得啦 橫掂啲人都淨係睇鬼頭桃菜

佢呢d咁可愛既女孩子一定男女通殺 依家先透過izone出道實在太遲

起步點比其他人慢左
但值得上更大既舞台

係呢度比人話g街知巷聞

佢係白菜fans

又串我dancing queen?

唔覺

你DANCING QUEEN姓姜==

Ok

希望佢唔返洗AKB
AKB又捧主力奶 浪費牙櫻青春

松豬

所以就話指皇三連又送兩個女去泡菜已經功德完滿